係我問題定港鐵問題

本身搭開巴士 係有時好趕時間先搭地鐵
成日入閘拍卡一係就冇反應
一係就拍完慢幾拍先有反應
再唔係就收咗你錢 但冇顯示
搞到你拍第二部機嗰陣又入唔撚到
次次趕起時間嚟又咇鳩我 又要去客服搞過
屌你老母港鐵